麻陳不會死人，爆乜能發

亂用字，吊他老味

要死人先可以用爆發？

變咗種啊